[香港人用廣東話]有無巴絲識win10裝廣東話輸入法

之前win8.1裝左個yahoo輸入法
打唔到數字
而家win10想裝番個好啲嘅廣東輸入法
我係用yuet yu 呢種嘅
唔係jyut yu個隻

推

有咩字要打都用google doc 再copy 過去

lm

要cop黎cop去好似仲煩

夠上網用
本身係chrome插件
係打機用office就麻煩

如果google推啲真係成個電腦用得嘅就好